美欺牙朗高下立見

做隊長第一個衝入更衣室，牙朗對住隊友讚又好屌又好點都有火，小花淨係識得散步，連keyman 都話你係配角呀

收皮啦